[負能量]有冇人覺得自己一定唔會長命

身體好似成日出現好多奇怪狀況
畀自己既感覺好差咁

利申:廿幾歲，體能狀況極佳，經常運動，良好生活習慣